一問rolex gym ll 116713ln 09年v頭新扣 二手 放幾銀到

有個朋友放隻rolex gym ll 116713ln 比我09年v頭新扣 79000 我想知低唔低

買左未

Tg:Zompap